《唐人街》:撼贏陳展鵬！唐詩詠竟然係全劇最好打

食錯乜，個樣變咗咁
==================

唐詩詠今次做打女，令人耳目一新！

藝人唐詩詠與陳展鵬、陳山聰、伍允龍、王君馨和姚子羚等日前齊集將軍澳電視城，為劇集《唐人街》開工。令人意想不到的是，詩詠是今次劇中最好打角色，她笑言記招式比背對白更難：「從來冇人會覺得我係打得，今次做到，辛苦得嚟好開心。（點說服觀眾？）交畀監製同武術指導，我盡量配合，大家都好幫我練習，我只係打咗一場，最辛苦嘅仲未拍，記招式好難，一錯就好易有人受傷。我最怕整到人，我自己好彩暫時都只係瘀傷，未有大傷，希望大家繼續冇事。」

講到其緋聞男友「教育界王力宏」Samuel被影到接載其他女士，因而被指花弗，詩詠無奈直言：「我哋係朋友，咁其實我都會車男仔放工，冇乜嘢，我都驚影響到人嘅生活，幫佢嘅就係講少啲。（撐佢唔花弗？）唔好講到咁嚴重，我都成日車人收工」

----------------------------

東網巨星開咗ig喇，大家快啲follow

來源 source:
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

套野叫城寨英雄?

天生唐高貴艷麗到底

又有王君馨

扮胡定欣？

乜撚野係教育界王力宏

有咩分別 咪又係咁嘅樣

漁業界李彩華

瘦到咁話好揪都冇人信啦

唐姨個鼻, 就嚟隆到大過個胸

老女人唐詩詠(37歲)

人瑞謝安琪(42歲)

胸大遮三醜

邊忽胸大？